[
    {
        "front": "[輸出が～]増えます",
        "kanji": "THÂU XUẤT TĂNG",
        "pronunciation": "[ゆしゅつが～]ふえます",
        "back": "tăng, tăng lên [xuất khẩu ~]",
        "collection_id": "54"
    },
    {
        "front": "[輸出が～]　減ります",
        "kanji": "THÂU XUẤT GIẢM",
        "pronunciation": "[ゆしゅつが～] へります",
        "back": "giảm, giảm xuống [xuất khẩu ~]",
        "collection_id": "54"
    },
    {
        "front": "[値段が～]上がります",
        "kanji": "TRỊ ĐOẠN THƯỢNG",
        "pronunciation": "[ねだんが～]あがります",
        "back": "tăng, tăng lên [giá ~]",
        "collection_id": "54"
    },
    {
        "front": "[値段が～]下がります",
        "kanji": "TRỊ ĐOẠN HẠ",
        "pronunciation": "[ねだんが～]さがります",
        "back": "giảm, giảm xuống [giá ~]",
        "collection_id": "54"
    },
    {
        "front": "[ひもが～]切れます",
        "kanji": "THIẾT",
        "pronunciation": "[ひもが～]きれます",
        "back": "đứt [sợi dây bị ~]",
        "collection_id": "54"
    },
    {
        "front": "[ボタンが～]とれます",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "[ボタンが～]とれます",
        "back": "tuột [cái cúc bị ~]",
        "collection_id": "54"
    },
    {
        "front": "[荷物が～]落ちます",
        "kanji": "HÀ VẬT LẠC",
        "pronunciation": "[にもつが～] おちます",
        "back": "rơi [hành lý bị ~]",
        "collection_id": "54"
    },
    {
        "front": "[ガソリンが～]なくなります",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "[ガソリンが～]なくなります",
        "back": "mất, hết [xăng bị ~]",
        "collection_id": "54"
    },
    {
        "front": "丈夫[な]",
        "kanji": "TRƯỢNG PHU",
        "pronunciation": "じょうぶ[な]",
        "back": "chắc, bền",
        "collection_id": "54"
    },
    {
        "front": "変[な]",
        "kanji": "BIẾN",
        "pronunciation": "へん[な]",
        "back": "lạ, kỳ quặc",
        "collection_id": "54"
    },
    {
        "front": "幸せ[な]",
        "kanji": "HẠNH",
        "pronunciation": "しあわせ[な]",
        "back": "hạnh phúc",
        "collection_id": "54"
    },
    {
        "front": "うまい",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "うまい",
        "back": "ngon",
        "collection_id": "54"
    },
    {
        "front": "まずい",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "まずい",
        "back": "dở",
        "collection_id": "54"
    },
    {
        "front": "つまらない",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "つまらない",
        "back": "buồn tẻ, không hấp dẫn, không thú vị",
        "collection_id": "54"
    },
    {
        "front": "ガソリン",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ガソリン",
        "back": "xăng",
        "collection_id": "54"
    },
    {
        "front": "火",
        "kanji": "HỎA",
        "pronunciation": "ひ",
        "back": "lửa",
        "collection_id": "54"
    },
    {
        "front": "暖房",
        "kanji": "NOÃN PHÒNG",
        "pronunciation": "だんぼう",
        "back": "thiết bị làm ấm, lò sưởi, máy điều hòa",
        "collection_id": "54"
    },
    {
        "front": "冷房",
        "kanji": "LÃNH PHÒNG",
        "pronunciation": "れいぼう",
        "back": "thiết bị làm mát, máy điều hòa",
        "collection_id": "54"
    },
    {
        "front": "センス",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "センス",
        "back": "có khiếu, có gu ([ふくの]～があります：có gu [ăn mặt])",
        "collection_id": "54"
    },
    {
        "front": "今にも",
        "kanji": "KIM",
        "pronunciation": "いまにも",
        "back": "(có vẻ, sắp) ~ đến nơi",
        "collection_id": "54"
    },
    {
        "front": "わあ",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "わあ",
        "back": "ôi! (câu nói dùng khi ngạc nhiên hoặc cảm thán điều gì)",
        "collection_id": "54"
    },
    {
        "front": "会員",
        "kanji": "HỘI VIÊN",
        "pronunciation": "かいいん",
        "back": "thành viên",
        "collection_id": "54"
    },
    {
        "front": "適当[な]",
        "kanji": "THÍCH ĐƯƠNG",
        "pronunciation": "てきとう「な」",
        "back": "thích hợp, vừa phải",
        "collection_id": "54"
    },
    {
        "front": "年齢",
        "kanji": "NIÊN LINH",
        "pronunciation": "ねんれい",
        "back": "tuổi",
        "collection_id": "54"
    },
    {
        "front": "収入",
        "kanji": "THÂU NHẬP/THU NHẬP",
        "pronunciation": "しゅうにゅう",
        "back": "thu nhập",
        "collection_id": "54"
    },
    {
        "front": "ぴったり",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ぴったり",
        "back": "vừa vặn, đúng",
        "collection_id": "54"
    },
    {
        "front": "そのうえ",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "そのうえ",
        "back": "thêm vào đó, hơn thế",
        "collection_id": "54"
    },
    {
        "front": "～といいます",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "～といいます",
        "back": "(tên) là ~, gọi là ~",
        "collection_id": "54"
    },
    {
        "front": "ばら",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ばら",
        "back": "Hoa Hồng",
        "collection_id": "54"
    },
    {
        "front": "ドライブ",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ドライブ",
        "back": "lái xe (đi chơi)",
        "collection_id": "54"
    }
]